# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-14 22:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: base/static/base/action.js:769
msgid "The schedule shall be fully regenerated (see downside to the right)."
msgstr "时间表将完全重新生成（请参阅右下角）"

#: base/static/base/action.js:770
msgid ""
"Just update your availabilities : they will be considered for the next "
"generation."
msgstr ""
"只需更新您的可用时间即可："
"在重新生成过程中将考虑它们。"


#: base/static/base/creation.js:808
msgid "Courses :"
msgstr "课程："

#: base/static/base/creation.js:815
msgid "Avail :"
msgstr "可用："

#: base/static/base/decale.js:35
msgid "Module    "
msgstr "模块    "

#: base/static/base/decale.js:36
msgid "Teacher    "
msgstr "老师    "

#: base/static/base/decale.js:37
msgid "Group    "
msgstr "组    "

#: base/static/base/decale.js:322
msgid "Definitely cancel"
msgstr "永久取消"

#: base/static/base/decale.js:334
msgid "Put on hold"
msgstr "搁置"

#: base/static/base/decale.js:351
msgid "Move to week "
msgstr "移至星期"

#: base/static/base/decale.js:361
msgid "by "
msgstr "通过"

#: base/static/base/logo.js:84
msgid ""
"Schedule manager <span id=\"flopGreen\">fl</span>exible and <span id="
"\"flopGreen\">op</span>enSource"
msgstr ""
"日程管理者 <span id=\"flopGreen\">fl</span>exible 且 "
"<span id=\"flopGreen\">op</span>enSource"


#: base/static/base/logo.js:85
msgid ""
"\"Who want to manage the <span id=\"flopRed\">schedules</span> this year?"
"\" ...  ... <span id=\"flopGreen\">flop</span> !"
msgstr ""
"谁想管理今年的时间表？ ...  ... <span id="
"\"flopGreen\">flop</span> !"

#: base/static/base/logo.js:86
msgid "And your schedules will <span id=\"flopRedDel\">flop</span> be a hit!"
msgstr "而且您的日程安排将会很<span id=\"flopRedDel\">flop</span> 受欢迎！"


#: base/static/base/logo.js:87
msgid "And even your logo will be on time..."
msgstr "甚至您的logo也将准时出现"

#: base/static/base/transformation.js:267
msgid "You have to do  "
msgstr "您必须做   "

#: base/static/base/transformation.js:269
msgid "No course for you this week."
msgstr "这周您没有课程。"

#: base/static/base/transformation.js:277
msgid "You propose   "
msgstr "您建议  "

#: base/static/base/transformation.js:290
msgid "Maybe you should free up more..."
msgstr "也许您应该添加更多..."

#: base/static/base/transformation.js:292
msgid "It's Ok."
msgstr "没问题"

#: base/static/base/transformation.js:296
msgid "Thank you for adding some."
msgstr "感谢您添加一些。"

#: base/static/base/update.js:1280
msgid "No regeneration planned"
msgstr "没有计划(再)生成"

#: base/static/base/update.js:1284
msgid "Full (minor) generation planned on "
msgstr "完整的(次要的)生成计划在"

#: base/static/base/update.js:1287
msgid "Full generation planned (probably on "
msgstr "完整的生成计划(可能在"

#: base/static/base/update.js:1290
msgid "Minor generation planned (probably on "
msgstr "次要的生成计划(可能在"

#: base/static/base/variables.js:468 base/static/base/variables.js:476
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: base/static/base/variables.js:593
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: base/static/base/variables.js:597
msgid "Teachers"
msgstr "老师"

#: base/static/base/variables.js:601
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: base/static/base/variables.js:605
msgid "Rooms"
msgstr "教室"
